[突發] 太古城超市發現棄嬰

我出翻去先

此post有一個回應。

...

此post有二個回應。

我都影左😂😂

棄嬰。
點解可以兩隻字都寫錯

又係wor

係wor 無留意到

屌你emoji

睇住你影😁😁

摩擦力

棄嬰係超市用語
意指過期食品/唔合格嘅商品

原來係咁 長知識了

好唔爭氣笑左

原來係暗語

以前做過十蚊店 棄嬰係d人俾錢時唔要既貨 最後成籃會散返係個場度

到底邊個係真🤔